有外國記者想搵 黑警用警車瘋狂追撞人條片個片主

去page 搵我ok?

pish

推

Push

推！！

push

p

推呀

p牌照推

魔警六四式鎮壓, 推上國際

up

一定要大推

痴撚線

push it to international media

片主唔想經我嘅都可以自己搵佢

cls

幫推

pishhhhhhhhhh

澳洲係鬼鬼地，有奶共，小心！

831

幫推逆線瘋狂駕駛

甴近平

推推推

其實搵片主做乜? 直接叫片主公開授權咪得囉

澳洲鬼鬼地

冇力繼續推

推！

緊要post即推

個page 成320萬like
唔係假嘢來

PISH

Reddit post係到 幫手推爆

r/publicfreakout 嘅

r/hongkong 嘅

Twitter都要人retweet啊，恐佈襲擊黎

一街都係果段片喇

推推推推推

唔搵到片主 又點問佢公開授權呢

Pish

psuh

隨便拎去啦

Tui

64 2.0

查清楚個記者先好搵佢

記者用片唔係好似一般人咁話forward 就forward
一定要片主正式同意先得

如果唔係隨時被人告

推啊！

條友係深藍大媽點會俾你

再者英文電話都未必識

頭搖又尾擺 速龍玩晒

殺人犯

你喺連登叫得人搵你/澳洲press, 不如直接喺度叫佢公開授權咪仲快

再者，做press光明正大，但你又唔開名，唔show人地press pass, 會唔會好可疑呢？

係唔係呢個

我覺得片主可以直接去個page 到問有無嗰個記者

tui

曱近平

我又鬼?
定記者又鬼呀

P牌都推

習曱甴

可唔可以問佢，能否講低邊間傳媒，加記者名呢？

如果真心求片，作為正常媒體唔使遮名囉

721
831

推。

萬事小心 最好同其他人講聲

其實可唔可以唔好理
報左先
香港戰地咁撚樣
搵到都可能死左啦

推到比片主見到

名係我遮
我只係廢事有堆垃圾五毛去搞事/cap水撚

求其搵個話係片主啦

係咪冒警呀，警察有乜野理由用電單車追撞市民架

推啊

小心係扮記者，叫佢比啲記者證既資料證明先

推到班仆街冚家産

因為片己有，點解要搵人？ 覺得伏伏

push!

揸車周圍撞，GTA咩

推到比全世界見到

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

你藍絲黎?講野一鳩樣

Up

點會伏
不嬲記者forward 片全部都要片主approve
外國亂share 嘢隨時被片主民事告幾百萬

HK police force want to kill Hong Kong citizens

香港而加post 得出嚟都比人嘅啦，叫佢哋快快傳出國際，香港情況嚴峻........需要國際支援......

當然你要問當事人啦，但如果佢唔肯公開，你會唔會唔好未sure安唔安全就叫人搵你/press先。

正如蘋果求片，我從未見過話要遮名，只有片主係匿名

大家，麻煩請backup定今日發生所有事情嘅重要證據，任何一張相，一條video都唔好放過，以待日後為我地嘅手足出一口氣。

推爆

1

片主如果怕嘅 其實可以經我page
我用page 傾安全好多

點解要搵片主？share 得出嚟預左你地用？

澳洲紅色資本多，提就提咗，片主自己決定啦

block咗好耐

恐怖分子

原本對交狗無咩仇怨，宜家連交狗都唔會留手

推呀！！！！！！！

721

片主小心伏

傳媒求片一向唔匿名
自己承擔風險

推呀屌

推上國際呀！！！！！！

推AR 1111

推啊屌

推啊!!!

PUSH

推 推上國際

推上國際

比咁多錢養你渣電單車咁易比人偷到架車有無腦

推阿

推佢老尾。。。仆街警畜

講咗 個名係我遮
你係都要話鬼 我都無計

我開個名出來
呢到d mon post 狗就flush 入去搞鳩人

片主信我唔過 可以直接去人地page 到傾

P

呢單核單

片主

推唔到都照推

片主自己報media
唔好靠人
唔好輕易信人
所有既證據都好重要

國際文宣組

推阿 手足快入黎回覆

推到片主見到

應該係呢個人

Storyful news.
信我唔過可以自己搵佢地page

我都係傳聲筒mode

幫推，推到黑警毅進狗收皮

希望手足冇事

推 手足要平安

ok

:~推唔到

推到紀錄者見到！！！

片主呢

幫推推推推

英文版 求推

推推推！

推推

仲未搵到

國際新聞

推到見到

Q推

推!!!!!

pushhh

澳洲媒體，小心

俾泛民議員穩陣

推!!!!!!!!!

小心唔好俾人釣到身份

推!!!

推左先

很明顯，黑狗已經癲撚左

巴打唔好誤會
我無中傷你既意思

希望你明白

推唔，搵到人未

未

片主靠你

武裝起義，推翻警隊

推阿人阿！

推！！！

睇個page 有健仔d 片
入面d文都中肯

Pushhh

幫忙搵人出，有意見愈早愈好，
不如中午12:00/13:00

今日要人，仲會唔會有人出嚟？

推啊 推上國際

推啊！！！

我推

唔會畀啦，聽錄片嗰個講嘅嘢似藍絲，屌

根本就失哂控，專業喎？

推!!!!

習近平 曱甴平 曱甴王 曱近平 甴近平

注意自身安全

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

Please 推

屌推唔到 幾時甩P

。

快推

幫手推

d 外國記者直接用啦！呢d 突發情況相信唔會唔比用

幫 推

曱甴近平
甴近平

警甴 狗甴
曱近平 曱甴平
習曱平 習曱甴
甴近平 甴曱平

遠超警暴！警暴都叫勉強同執法有關。攞車撞人呢啲擺到明同恐怖分子玩恐襲一樣，完全為咗泄氣，同執法掛唔上邊，打向國際戰線時小心俾人spin去警暴！

Pushhhhhh dklm

Cls，擺到明，攞正牌，推！

有撚用咩 班仆街咪又係想索料

搵倒未

hi

咁你想點?

p push

推一推

放左上去比樓主未

無

lp

ＰＵＳＨ

Media agent 嚟，唔使推喇，主要係想promote 你upload去佢個網，等其他media公司買，之後你有錢分

搵到又點，國際成日食花生
講咁多又唔解放香港

點解成日要搵片主? 有片咪播囉，又唔係動作片，要搵導演頒獎架?

721 831 101 1111

News Crop還可以，但唔係絕對深黃

大大力推

推上去

推 片主有未

Hkfreepress 有貼，佢哋可能知

lppp

要inbox問問

無論如何, spread到出去就ok

推啊diu

快俾料

叫佢照用啦！！！！！！

搵到未 推

聯絡同自爆有乜分別
咁耐以來啲新聞想拎嚟用果陣落credit 話係網上片段就得架喇，邊會一定要原片主

Teoi

推推推推推推推

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
如果搏命， 香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，或接力下跪，我們忠於自由民主!

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

曱甴平

1111黑警殺人

有無人知傷者點

呢個要推

Pushhhhhhh

搵到片主未

Pushhhhh